其實現時市區水浸問題改善咗未？

每當颱風 中環、灣仔必定水浸
到時到現時改善咗呢個問題未？